12:35 - 天水圍要人 !!! 天水圍要人 !!!! 林鄭黎咗 天水圍 呀 !!!!

快 d 挖佢出黎, 請佢食 lunch

去咗邊度？

聽講入咗村, 係天秀附近

天秀

10 分鐘前係 天秀路公園

大家出黎呀, 要儘地主之宜呀

幫推

街坊!!!!

fact check

圖又冇 source又冇

有左好耐。。

天秀 快！

20 分鐘前

總有一個係你左近

推

隔離 POST 有人報
佢架AM90車泊左係西鐵站爛地停車場門口

我無嘢講

push

出左先啦

推左佢上頂置先呀，順便要個圖

呢d位小心鄉黑

會唔會見到啲 AM 車牌，留意啲私家車！！！

放天西哨中 無嘢到

佢係咪想引用子華個句跟住連任

push !!!!!!!!!!!!

如果林奠係度
啲狗都整個tg放題
我肯定而家係軍政府狀態
下屆特首一定係前一哥禿鷹

鮮有出現公開活動 林鄭月娥中午快閃天水圍

林鄭月娥中午約12時15分，現身天水圍天秀路公園。連登圖片
反修訂「逃犯條例」爭議持續，引發多次遊行和集會，周一（5日）更發起「三罷」和七區集會，惟特首林鄭月娥除了出席記者會外，幾乎未有於公眾場合露面。有網民發現林鄭月娥與食物及衞生局局長陳肇始今日快閃天水圍。

有連登網民發現林鄭月娥中午約12時15分，現身天水圍天秀路公園，食物及衞生局局長陳肇始亦有陪伴在側。

有冇人要買餸

Dllm行街市有撚用咩

見到佢既巴打麻煩大大聲屌尻佢賣港賊

屌佢！

去咗元朗大橋街市附近呀!!!!!!!

圍佢啦天水圍人

痴撚線 無人推po既？

點會未有人圍